從痾屎都可以睇得出 香港人真係好怨憤

頭先去港鐵車站痾尿,見到有個廁格道門係咁郁,發出不少聲響,有個人腳尖對門既方向貼住道門,原本以為打飛機打得太激烈。之後見到有位巴打嬲霸霸咁走出嚟。我因為趕時間入咗個廁格,轉身一走就望到呢句